中銀100周年紀念鈔炒價持續上升

收賣佬獅子開大口，回收價低到離撚曬地，呢幾日都留意到市場上基本冇乜散戶掟貨蝕讓！炒價持續上升中
btw,
30連 尾4位數係6699，有一張係666699
值幾多？

請出價

至少值十萬

SH

想問以下值唔值錢?

差少少8888

😂